一陣林鄭見記者話佢會照推就好笑

你地班友個個以為贏哂咁

冇所謂反正聽日都係會出嚟